點解泰國呢個垃圾國家會咁受香港人歡迎

啲街又核突又污糟
啲人又成日借啲意想屈錢
比貴少少去日本台灣唔好？

d 雞又平又正
嘢食又抵

啲阿叔成日都咁樣吹奏支那
點解唔去支那要去泰國

d酒店又平又靚

3個字，貪平。

我開頭都以為係 但5星級都係垃圾
啲員工又成日偷懶
又要驚用信用卡比按金嗰陣比佢地偷碌

我去過7次，全部都好正喎

D mall 又大又靚

住過兩次曼谷酒店 真係唔覺有咩正

啲外國brand仲貴撚過香港 得個行字買唔到嘢

因為港豬都係垃圾

人妖

因為香港更垃圾

點解會覺得垃圾台灣好過泰國？
唔洗講咁多，睇數據
泰國嘅鬼佬遊客全亞洲最多
台灣？
連香港都不如

亞洲嚟講
亞洲人：日本>泰國>>>>>>>>>>>台灣
鬼佬：泰國>日本>>>>>>>>>>台灣

台灣除左貪佢有繁體之外都無咩優點
泰國優點係平囉，叫雞食野都平

去得日本多悶咪走轉台灣
風味完全唔同又經濟
台灣

yen平啲台灣遊客就插水都知台灣對香港人嚟講係乜

台灣物價匯率又同泰國差唔多
啲人又nice 用繁體字 講國語起碼溝通到
泰國啲人又懶過西又無禮貌 又乜都要tips

我覺得馬拉好玩過秦國

泰國用曼谷計
要文化歷史 有
要食好野 有
要食平野 有
要住得好 有
要交通方便 有
要地攤雜貨 有
要冷氣商場 有

以上其實唔只有，仲好高水準
台灣邊有得比

因為泰國人英文好過你呀嘛？
泰國對遊客態度好好喎
同埋你講要求態度好好嘅畀多少少去日本啦
台灣根本冇特色，講風土文化唔夠泰國，講禮貌友善唔夠日本
講到尾都係你英文差先想去台灣啫
去台灣真心同去支那冇咩分別，又要講普通話，自己呃自己有分別啫

呢樣真
泰國人閪面程度
同香港人有得揮

次次去都好開心

我其實一直都好想試下屌人妖，要女人聲

以禮相待啫
我去到做咩都合十畀禮先
次次都好開心
心諗，去旅遊都係為開心啫，以禮相待就咩人都對你好啦

踩完台灣 終於到秦國
成個亞洲同東南亞淨係得日本值得去

條友捧返台灣呀

何以見得泰國人英文好同埋態度好
有嘅 收咗tips咪忽然識英文同好有禮貌囉
無tips咪扮聾啞
我咪話同樣條件下可以去台灣同日本
你就淨係focus台灣 做踩台撚同轉移視線

以連登仔嘅劣根性，好快踩埋日本，全世界都唔值得去~

[quote]踩完台灣 終於到秦國
成個亞洲同東南亞淨係得日本值得去[/quote］
上面有巴打推介馬拉

嬲嬲豬
你自己舐台先㗎喎
我有否則日本係好
冇問題咪唔提囉
最大爭議係垃圾台灣之嘛
洗唔洗我quote返你講過乜嘢呀？

quote唔到
因為你冇講過同樣條件去日本
定你用咗第個ac我唔知？

泰國雞

Topic咪寫咗囉懵撚 識唔識睇？
啲街又核突又污糟
啲人又成日借啲意想屈錢
比貴少少去日本台灣唔好？

又熱又冇嘢玩
都唔明點解秦國越嚟越多人吹捧

持平啲講句
其實都唔係特別熱
香港可能仲熱啲
食物質素都幾高
但係香港都一定食到同樣質素嘅泰國嘢
點解仲要特登搭兩個幾鐘機去泰國

泰國好似要同烏蠅一齊生活，大家見到烏蠅都唔會撥開佢

真係好垃圾

泰國食十幾廿蚊既野
香港無幾倍你落唔到樓啦
再講, 泰國揼個骨, 按個腳先百幾蚊HKD
香港?
唔撚係你講左句持平啲講句先就真係持平咖ON9仔

台灣旅遊定位係夾係日本同支那中間
冇特色
泰國起碼都叫有特色，你玩女人又好、玩沙灘玩風土人情去食嘢都有排你玩
你唔鍾意fine，好多地方都有特色，而大多數人去旅行都係追求「特色」
但台灣真係欠缺依啲嘢，佢嘅特點係亞洲都搵到更好嘢，最吸引咪平囉
但yen又平落嚟時，台灣都想吸引啲咩人去？講到吸引力係「識普通話」同「用正體字」咁表面就知樓主都覺得台灣冇吸引力

因為泰國普遍人民質素都唔高
唔講其他嘢 起碼台灣乾淨啲同有禮貌啲啦

持平講句，台灣都好過香港，但泰國一定好過台灣

我住文華真係幾好，又有專用碼頭接駁捷運

平民價錢皇帝級享受

返支那食飯揼骨都係差唔多喎

真係講睇你鍾意乜嘢
玩東南亞就係貪佢風土人情，人民質素根本就預咗低，但你去過世咩，過世就揀個唔會用愛發電嘅先啦起碼
你旅遊追求係想乾淨、服務好嘅就唔應該要講泰國（同埋曼谷依家起好多新酒店同商場，人地發展啲「高水平」旅遊景點都好發達㗎啦，可以自己睇下）
講到尾係你追求嘅嘢唔同

港豬中意踩其他人黎抬高自己
你就比佢地打下飛機啦

依到邊到有日本人呀？
你都好低質下喎

同樣質素
好心你唔好出黎獻醜啦

啱呀
繼續食繁體支那用黑心材料整既美食啦

樓主應該有二十年未去過泰國

同埋持平講句係講緊熱唔熱 同食物質素高呢樣嘢
得你條on9仔閱讀理解0分 以為我後面兩句係扮持平

點解抄登呢個垃圾論壇會咁受濫交仔歡迎

幾百可以食到香港要千幾嘅嘢食
大商場啲餐廳性價比好高
不過有得揀都係去日本

有咩國家仲未畀連登仔反過

講緊樓主呀傻閪
日乜鳩野本人呀你

噉你就括住邊幾句持平啦
你知你都唔知搬咗幾多次龍門㗎啦
你自己個個回覆都捧高台灣
到我話台灣差時你就屌我踩台唔提日本
係唔想人覺得泰國好定你唔想人覺得泰國好過台灣？

香港咁多泰國餐廳 仲要係泰國人親自主理 點解食唔到？

鬼佬真係好鍾意去秦國

屌泰國d野咁撚污衊,去台灣仲好喇

照你咁講
駛撚去旅行咩
有日本人係香港開舖頭
有韓國街食泡菜野
深水埗又有咖哩

泰國好正喎,D人好NICE又無日本人咁假
條街無人食煙,好爽

因為我中意大海

去旅行，睇你想做咩為主。

如果講去見識既，咩地方都值得去架啦

如果話去玩去享受既，就個個睇重既野都唔同

學樓上話齋，可能英文唔好咪會鐘意去台灣多啲

有錢啲既可能覺得亞洲既都垃圾啦

貪泰國住夠hea

日本

旅行嘅嘢人人追求都唔同冇得講
有啲人鍾意環境靚啲舒服啲嘅咪去日本
有啲人鍾意一大班人去圍威喂嘅咪去秦國

秦國有樣嘢好嘅就係真係可以一班人癲住咁玩
係芭提雅坐㗎船出島玩又得潛水又得 個個揸住個椰青係沙灘到憨鳩鳩咁都不知幾爽，夜晚去步行街揸住支泰啤嘈怨巴閉又得，買酒買食物返去別墅嘈撚到拆天都冇人理
而且用少少錢就有黃有毒俾你玩 就算俾當地差佬周到只要攞多小小錢出嚟又解決咗

去沙灘同出島
你望下香港啲沙灘
你再望下香港啲水

菲律賓都有人話係天堂啦

秦國有幾出奇？

成日話借d 意屈錢
我真係未見過
就算pattaya 沙灘借equipment 嗰d 都係
香港人成日上網睇下info 就下定論
道聽途說之後就stereotype 左一個地方

曼谷勁多
的士佬 tuk tuk 全部都係昆遊客錢
搭uber 或者用grab 先唔怕比人呃

行過下遊客區就當自己泰國通
又話人閪面又成
我試過去唔係遊客區既7仔問路
成間7仔既人（客+職員）過黎教我行
台灣都未遇過

tuk tuk 少搭
的士知價就講價 唔知價就meter
坐成粒鐘都係二百幾baht 都唔知拗乜

去過兩次 一次曼谷 一次pattaya
無咩好感 好污糟

未去過泰國 身邊啲朋友係咁讚
又話咩水清沙幼 食野又平 按摩又正
但係我覺除水清沙幼外 米就係大陸咁

有啲開價起碼double
叫佢meter 就扮唔識聽 仲賤過香港dc9

你夜晚落尖嘴睇下
個個冚晒旗鎖門兜客

其實泰國都有uber
一開波已經show埋價錢
就算你唔搭都可以當參考價錢

泰國大把靚地方，好似你班毒撚未撚出過去，淨係識日本台灣大陸

你老母又好撚好咩7頭 點解你老母咁垃圾又要生你出黎？

樓主，其實你有無去過泰國？
人地閪面，因為你無禮貌
有無貼士都好nice
(利申，我去泰國一年5,6次，我依加又係泰國)

點數到3 個字？

tripadvisor forum主題數目又符合你講法

請樓主繼續吹奏台灣 踩低泰國
等少d港豬去泰國 多謝

其實高檔野只係平香港少少
勝在有cheap野揀，溝番埋洗費算平

你都發神經
我去旅行唔行遊客區
唔通去行殯儀館?

泰國啲警察 公職人員
有咩事搵佢地幫手
一定撚狗咁撚你

高檔野唔平過香港囉
泰國有入口稅

泰國係食野 酒店 消費 抵過香港
係渡假休息hea既地方

你老母弱智夠生你出嚟啦 柒頭 講嘢有啲point ok?

識乜野 唔少情侶都係去平國家旅行
走去發生第一次

但係如果有機會都想去正d ge國家
更加有feel 天氣冷買枝紅酒
之後開住暖氣 享受再拍拍拍
之後起身食完bunch
再拍過

國乜撚野語？

台灣唔講國語講乜？
普通話？

終極港豬出沒

Grab 好好用 寫幾錢就幾錢 去機場平過公價400baht

屌你老母傻閪
台灣咪就係講國語囉
番大陸操你老母既普通話啦傻逼

依個真，你有錢既話你叫d差佬即刻跪低幫你含都得

你唔鐘意去咪唔好去
無必要批評鐘意去嘅人
佢地去又唔係用你錢

米你老母咩

無批評過鍾意去嘅人

台灣係叫國語 唔好衝出黎柒啦

去布吉住一晚別墅為返起都係100蚊港紙多啲一日
三層連泳池
去渡假冇得輸
去啲外島玩下浮潛 潛水又平 按摩又平

國語=中國既國

1百定1千呀

人地鐘意去咪去囉
係度踩去泰國嘅人
對你有咩好處

中華文國啊on9 縮返入你老母個西到啦

睇你幾個人去咖姐

平

屌你老母睇我上一頁個回覆啦柒頭閪
我恥笑緊個傻閪你就做真心腸衝出黎柒

十幾蚊一碟海南雞飯借問聲香港大陸邊度有

仲要好撚好食

呢D東南亞地方最正係個渡假FEEL
亞洲地方真係無邊個地方有種感覺

Sor鳩 冇追post

屌你老母上次去曼谷比人屈錢
我食煙既，但去人地地方都有個盒仔裝返住啲煙頭每晚返酒店先清
個house keeping摷鳩我垃圾筒影煙頭相話我係房食煙要罰2000baht
個recept明明晚晚都見我落樓下食
之前去過兩次我都係咁做冇發生過咁既事

D鬼佬去call g咋

去過 bangkok 三次，次次都好好人
唔識路七仔d sale 唔識講英文就開 google map 俾我睇
食飯唔識點餸佢地又會笑笑口搵人翻譯
騎劫下先

日本都算
台灣有乜好玩?????野食普通又唔係平,景點平平無奇

講事實姐 亞洲有咩地方好得過日本 你講

樓主係咪做開閪客
去到泰國人地唔買你怕，閪返你，冇得做皇帝。
要去台灣日本做返閪客，人地會買你怕，可以有存在感

野食平靚正
泰國人又成日笑 好nice
有得shopping 有得叫雞
仲有陽光與海灘

不得不認同既係 台灣都係一等一垃圾 唔明點解仲有人去

泰國消費低 叫雞又平 野食都幾高質
台灣 我感覺上係繁體版大陸 當然D人有禮貌過大陸

因為香港真係好撚垃圾
野又貴
人又多
D貨物款式千篇一律
交通貴
野食更貴

一定有禮貌過一般香港人先啦
開口埋口都講excuse me thank you

有次買野飲7仔個店員唔識英文 都盡力提我話買一送一
後尾排後面個女人識少少英文就幫手解釋
仲有次m記有個泰妹竟然拉住到門等我過
我當時距離都成5 6米遠 都真係未試過

睇吓呢個先講啦

一講台灣又有罵戰

既然台灣咁具爭議性咁唔好講台灣囉
咁點解唔去日本先 咁多個縣有排你玩

埋支那堆

我識人(男仔)成日都去泰國，仲要係單身，大家都明乜事啦

反而點解冇人會話韓國 韓國一向都係垃圾 係得港女鍾意
都係日本the best

韓國睇風景都幾靚喎。南怡島、d壁畫丶弘大同皇宮都幾好行。係d野食太偏激，一係燒肉，一係就泡菜。

泰國人幾有禮貌呀 仲幾友善啵

個個都圍繞你轉，好有服務態度。當狗咁撚！

台灣都唔係好好架渣

洋腸最中意泰國 中港台不了

之前去泰國女朋友對鞋爛左 問市場D店主邊到有拖鞋買 人地即刻衝過黎帶路 又幫你講價 對客有禮又好客
台灣 我呸

日本世界第一
between，秦國係攞嚟成班麻甩佬去嘅，你懂的

亞洲第一就話有得討論
世界第一誇左啲

去過清邁、喀比、曼谷，好正喎！價錢合宜，睇古蹟廟宇、老虎大象、原始森林，海灘石崖都有；嗰邊藝術、建築、音樂都在東南亞地區好發達，鍾意的話在曼谷實搵到

要玩又有各式水上活動、攀岩，真係不用plan 得好仔細只join day trip 都夠玩一兩星期。玩到攰酒店又大浴缸又大重有平spa

惟獨食物方面街邊較多烏蠅，口味都較重唔太啱我。不過食西餐同日本餐廳都還好，更重要係大量熱帶水果好好食

印象中曼谷人係無咁好笑容，但清邁、喀比真係一有眼神接觸就會對人笑，真係諗起就想去

毒撚係咁，全世界只有日本一個國家

去台灣寧願返大6算

泰國人真係nice
有次夜晚到埗 sim卡無效又搵唔到電話打
本來見到有的士站頭兜緊客
諗住唔理佢再四圍搵吓
點知佢主動借個電話畀我打

最煩都係的士成日唔肯計錶
都係call車算

踩泰國都當你講得通，用台灣黎比

台灣一樣大把爛路

醒目講一講價就搞撚掂啦
香港咪一撚樣有的士佬劏客

開價開double
想講都唔比你講
直接耍手擰頭唔理你

玩水黎講
東南亞真係世界第一
大把有錢佬渡假都係去呢啲地方

台灣的士有強姦Tim

見錢開眼既垃圾鬼國

我次次到係睇要去哪裏，用幾長時間去，再講價。係你去得少，冇經驗，又唔搵資料先咁諗姐。

泰國人d英文應該差過香港人

我直頭用uber 同grab睇價再講啦
佢講都唔比你講 叫佢meter就睬你有味

識人去完秦國返黎 一個月後收到信用咭公司電話 問佢剛剛有冇碌幾萬野

台灣???

雞多玩法多

男人都懂

鬼婆隻眼

去叫雞囉
你估真係去睇名勝古蹟咩

睇左3頁都未有人講dup 骨
仲有啲野食幾平，食個海鮮餐係香港1/4價錢，一晚一餐已經賺返張機票

泰國係度假玩水陽光海灘
樓主呢d白皮毒撚梗係唔岩去

啱晒你啲黑皮南亞樣嘅毒撚去曬黑做返南亞人

屌唔好講
比佢碌咗deposit依家有少少驚比人盜用

因為平

上次係清邁去玩蛇 比個細路好熱情 捉哂d蛇比我玩
跟住去睇鱷魚 得我一個人都照表演，又去捉小鱷魚比我 最後全家人送我出門口 nice到傻

真係又平又正

泰國真係去幾多次都唔厭
台北去兩次已經厭左
或者高雄台南果啲好好玩既 未去過唔知

泰國一家大細都啱去喎，想靜啲嘅咪去清邁或者行吓寺廟，想玩水咪去pattaya
泰國有歷史，有動有靜，有市集有揼骨有夜生活、食嘢多選擇，有辣有唔辣，好多元化，每次去都唔同感受，啲嘢平，人又nice
台灣真係唔特登諗根本諗唔到有咩做，同一個地方去多過兩次已經厭

我老豆去啲島到啲人好有人情味
我佢仲諗住退休住秦國

平囉 D窮鬼又想去旅行又無錢咪要吹奏呢D東南亞國家

佛教國家啲人都ok
係懶懶閒因爲太熱
普通都識英文
野食同服務都平
去到做大爺都得

好似話可以合法買假證件

其實去泰國最驚都係比人屈運毒同侮辱泰皇姐

除左呢樣，泰國算係唔錯既旅遊地方

一班支那人

香港人仲垃圾

去泰國叫雞好平
有時仲遇到大波大學生

因為有童妓，可以屌7歲細路女

我都同意
唔識英文人士唔該全部去晒台灣啦
泰國呢呢d垃圾國家留俾我去

香港支那變態畜牲

好過港畜d垃圾地方囉

泰國風景屌打台灣啦

樓豬走啊

去台灣不如番大陸 垃圾

你做咩鳩？

簡單一句 窮人恩物

台灣同秦國物價差唔多咋喎
有錢就唔撚去台灣啦

支那港狗有戀童癖精神病

泰國你有語言障礙

會員Agentcc原來係孌童犯，搞細路女坐監

比你講中咗

中意食辣日本食唔到,
同埋日本去得多會悶, 間唔中去下泰國有咩問題?

ps 台灣

正仆街

細路女未發育
無第二性徵
有乜咁好搞?
正一變態

垃圾港狗支那人

返大陸乜都有

樓主係果啲淨係識去日本果啲毒撚？

好食同正宗先得架
去當地食唔同feel囉

泰國受全世界歡迎
相反台灣省係得中日港韓先會去
Ge垃圾城市